香港隊對中共隊，必勝法

唔知行唔行得通？
中共要面，一定出蠱惑
我地煲爆中共隊
公就我贏，字就你輸
中共隊贏就輸到仆街
香港隊贏就冇面
和波都冇面
贏錢就捐去星火
有乜好得過用中共錢打中共

狗會冇香港波買

個po都唔熱門都有mon po狗